支共表面上痛斥南京大屠殺，實質上係支持的，同而家泛民一樣

冇日本侵華，冇南京大屠殺，支共根本就冇休養生息機會非法建政，一早俾國民黨剷除.
支共表面上痛斥南京大屠殺，實質上係支持南京大屠殺存在的事實。
冇南京大屠殺，就冇中華人民共和國，你問下中共，如果可以時光倒流，真係可以冇發生過南京大屠殺，佢地肯唔肯?
同樣道理，冇六四，泛民就冇水cap，冇六四，泛民根本就同港共冇明顯道德分別。